%@Dif:2
\begin{myenumerate}
\item Trace un segment $[AB]$ de longueur 6~cm.
\item Trace la droite $(d)$, axe de symétrie de ce segment. Il s'appelle\dotfill\par\dotfill
\item Place un point $C$ sur cette droite $(d)$. Quelle est la nature du triangle $ABC$ ? Explique pourquoi.
\item Que peut-on dire des mesures des angles $\widehat{ABC}$ et $\widehat{CAB}$ ? Explique pourquoi.
\end{myenumerate}